新鴻基要擺平呢單野好簡單

唔係咁都要教啊嘛